旺角地「鐵」站

1031 02:00 封哂鐵板，地鐵站原來真係有鐵架屌你

好過太子站鐵版全封喇

啲工友都懷疑人生: 「咁做真係有用架咩？」

依家全部地鐵站比人爆左玻璃嘅都要裝鐵板

聽晚電視新聞就會見到通番風

其實整嚟做咩 又唔係咩實用野 又比人拆嫁啦
等完左自整啦 唔知幾時完

今次活動俾左唔少生意建造業

好似直頭鑽埋入石屎

多謝提供鐵盾

無錯